天才應該放喺適合嘅位置

美斯唔喺馬勒當拿 唔可以好似佢咁喺1986年依靠一人之力贏得世界盃 呢一點所有人都要搞清楚 美斯雖然喺天才 但喺只有被置於正確的環境條件下先至喺天才 就好似在巴塞咁樣 有隊友嘅幫助 分擔同合力 如果唔係美斯只不過喺一個陪襯品 阿根廷對冰島控球率有78％ 但係都係打和 阿根廷平均身高矮冰島球員成節 仲要出成推高空波 有西瓜恩又唔出 冇人夠高去接應做進攻 又要死傳比美斯 今日個場好多傳波都係格硬嚟 戰術又奇怪 隊長又指揮唔到 美斯喺國家隊唔應該處於呢個位置 由其他人做會更加適合

下次隔下行 分下段 或者加下標點應該會易睇啲

分段/善用標點啦

仲可以好似我咁 幾個字停一停

應該做後備 比大巴啦正選

過埋今次到佢上位啦

放返係巴塞啦

喺你老母個閪

中二病ching